邊條死港女想害死手足？我屌你老母

黑警開槍你唔叫停？義士有生命危險反抗你就叫撚哂春？我屌你老母死臭閪港女你唔出黎唔好幫倒忙